
                      Buena. Muy  bien ambientada. Algo hemos mejorado al menos en las formas. Va bien mirar un poco hacia atrás para evitar que nos vuelvan a meter en las cavernas.  La interpretación, en general muy buena. muy recomendable.
        
            